一人一個屌打中文字嘅英文字

中文嗰 "我" 字
根本好似幼稚園啲細路仔喺度鬼畫符
又橫又竪又撇又點，亂鳩嚟
小一第一次學喱隻字嗰陣已經覺得極難理解
都唔知整喱個字嗰條友點解會諗到俾人用依隻字稱呼自己
你估個個都好似你咁扭曲咩
同時都反映咗嗰種迂迴曲折嘅文化
好聽啲就叫含蓄囉
唔似鬼佬咁，直腸直肚，爽快！
棟一畫 "I" 字就搞掂
同埋就算比老師罰抄"I以後唔會欠交功課"都唔使咁辛苦

預咗比教中文嘅徐老師屌
你唔妥我嘅，或者講吓屌打英文字嘅中文字都得
但我就無咁得閒理你，我要開始做住啲罰抄先

返去做功課啦小朋友

有見地呀,
咁點解唔全部用英文

你唔講埋I的變化型Me, My, Mine?

樓主淨係識I, 唔好踢爆佢

幼稚園未畢業咁上下架啦

我敢講中文屌打世界上所有語言

屌你老母打

低質，以人廢言

I又無話me my mine屌打"我" "我的" "我的東西"
係你地駁唔到"I"好過"我"喱點

I都知我I嘅例子太勁，你地駁唔到
你地咁撐中文，不如你地講吓有乜中文字好過英文字啦
點解"我的"好過"my"呀？

做乜唔答我問題呀?

淨係緣呢個字已經屌打英文字啦
你可能話 Lucky, Fate ,或者destiny
但是呢堆字都係講天俾命運
始終表達唔到同人的微妙的際遇同關係